日文學習群組，有分高級同低級,咪亂入

因為之前學過，太多人太勁所以要分開初同老手
N3-n5程度，適合初學者，未有信心既人

n1-n2 適合入咗大學及專門學校同埋做緊日資公司嘅人，對日文有一定了解既人

Push

低級組

溝日本妹要入邊group

冇

想入去學野

利申 讀緊專門 依家讀緊第三年

冇考過級但自助去日本旅行全程日文溝通，唔知自己程度，有冇task做下

邊組多囡？

入黎參觀下先

之後加入請留tg,要分留

N1 PASS左
但文法都係屎咁
應該入邊

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

入れないよ

未考N5可唔可以入？學到第16課

Pass左代表你有n1

留tg

iakixx

ありがとう

漏咗打 低級組唔該

想入高級

@yamazaki1234

@sabi02nana 想入低級組

@steamboatko
想入n1-2どうもありがとう

想入高級組

@kpren 低級

想入初級組 @sandychan0324

高級組plz

Sabes hablar Japonés？

初級Thanks
@Aday3apples

明白
高級組plz

N1 做緊日資 想入group

想入初級組， 唔該哂

想入初級班
@Delaynomorehkp

想入高級，Thx！
@lovejjforever

話說你地有冇人對日本古典文學有興趣？

[/quote]

低級組 plz 😘

低級

唔該你地

以下未加

入低級組

想入低級組

以上加哂

推

冇加到我嘅？

想入低級組
@helhea

@tda00 高級

入唔到嘅？

想入低級組，thanks

仲未入到 麻煩你

Re tg

低級

麻煩大家整TG呢整返上邊呢一種格式 ，如果唔係你哋加死我

依家低級分左N34同就咁N5

@ashei00

ハイレベルでお願いします

過左n2，想入高級組

入れないよ。

低級癈青@chorchorwood

低級組

頼むですわ

想入N5

想入低級組 係工聯會學過初中班

想留tg 但唔識撳隱藏⋯⋯

低b組

@engred2 準備考日文dse n3

Blue link please

Blue link

@sakurako 想入低級

低級組唔該哂

低級pls

黎緊10月會係日本做野，但得N3
應該入邊group?

想入低級pls

樓主係咪放棄左

高級組 please

高級thanks

低級組 thanks

低級唔該

超低級組

N3合格 想試入高級組
@masami611

高級組 plzzzzz

想入低級 thanks!

初級

極低級組

想入低級組thanks
@sunnyneet

ผมอาจเรียน สอนผมได้ไหม

入唔到N3-N5

超低級組 岩岩開始自學緊

後面嗰啲冇加齊

啱啱學完50音想入

舊制一級退哂堂入邊

留學撚想入高級組

自學緊, 想入初級組

想入初級組

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

樓主可唔可以加番我入高級組

個gp係咩玩法架

低級組 準備上堂學

想入低級

高級組
Thx

想入低級組 @fr3ed0mHK

低級組 @aiueo_eigo ありがとう

B L

killer你咩組別 想搵你飲野
人在大阪

想入低級組pls
N5未到

想入高級

想入低級組唔該曬巴打

低級 thanks

想入低級，唔該巴打

樓主係邊組? 想入

可否加me ,低級組

想入低級組，唔該巴打
@ellen0522

2邊都可以 黎近考n1 想搵人問下野

低級組thx

低級組thanks

想入低級thank you

sorry this group doesnt 存在

死link 嘅

@TowardSoundsofChaos
低級組

N5都未有

@Killer30112

N3 passed, 都係想入低級, thanks

想入低級 唔該晒巴打

想入低級組 thanks!

人手加

N2 合格，做緊日資
口語文法極差入邊到岩？

想入哂兩個呢
多個平台學習

@Frankykobe

高級pls
日本公司做過三年，大學院留學中

No blue link not add

@uncleheadhunter

想入高級組thx

リンクは無効ので、参加できない。

プライバシーので、ここで、TGアカウントを入力しなくてもいい。

高級

識睇唔識聽，孝完n3 pass咁入邊個

1級好似最勁

低級
thx

我想入低級組呀thx 巴打